大家出街可以帶hair spray加埋火機

大家時時刻刻都要保持個型look
燃點香煙喝啖酒，所以不快都溜走

.

認真
個熱力好細，無乜用、

其實直接hair spray....

會backfire...